【行動】 聽日行動整合，麻煩大家留意！！！！！！！！！

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

仲有
.
.
.
.
.

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

有冇人幫推

推

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

Push

又係冇人推

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推推推推推推推

推呀

推!!

Help push

外國記者提我地，連農牆同屯門不反對都明顯係陷阱，想拉盡前線所有人，聽日唔該大家萬事小心，有唔對路即刻散。留力玩匪國國慶！

收到 巴打

加油！！！

香港人加油

屌，真係無撚晒人推post㗎喎

大西北見！

屯門 元朗

行動post一定要推爆

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

再推

大家真係要識be water
適當時打
打完唔好戀戰

繼續推

唔好畀佢沉

主線任務-921屯門遊行元朗靜坐-928 雨革5周年-929 全球反赤納粹大遊行-每天關注831新屋嶺-每日fbig loop 文宣story-twitter文宣hashtag戰線支線任務-每晚10點鳩叫-背熟願榮光歸香港-不守連儂牆 安全情況下更新文宣-瘋狂將港紙換美金再撳晒美金出嚟#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#antichinazi#612721831新屋嶺

721 811 831

P牌推唔郁

pish

【主綫】【喺連登都冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推推推

加油

幫推
成個熱門都係啲自high post
咳行動post就沈晒底
Cls

推呀屌你老母！
堅持左3個月 唔係唔屌埋落去下嘛！

push

好波 乜都自救

聽日見!!!

聽日有機會有衝突，唔夠人就全部走，大家小心

行動post 推吖

Pish

幫手推啊！！

ok!!

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重

tui

沉得咁快架

極力一推

推啊

Pushhhhhh

PUSH

幫手推曬d行動post 啊！

屯門元朗公共交通公具主要都係西鐵巴士同輕鐵
而呢幾樣野已經唔信得過
西鐵上車落車都可能有黑警埋伏
巴士一俾黑警截停就走都冇得走
輕鐵慢話過龜班次又唔密

最好其他方法黎其他方法走

推呀!!!未遲架!! 行動post呀!!

推行動post

鬼佬已經提咗水聽日劇本係拉夠人 大家小心

推行動post 呀屌

集中推行動post呀

I like this post

But cannot push

又要提返大家呢個icon既起源

2個月啦

聽日有靜坐

靜坐前有屯門遊行

有不反對通知書嫁

推

五大訴求
缺一不可

唔可以對唔住已經離開/被困既手足

快啲推 又話冇行動post
而家有啦唔訓都繼續推

話比中共同林奠聽
Too little too late

推行動post 唔該

推 如果上水去可以搭44號小巴 第一個站落 （紅橋）

各有print圖做文宣！做到幾多得幾多，要求連仔將行動Post置頂。

幫推

大家推番啲行動po

屯門同元朗

全部睇清睇楚

依家用十分鐘不停和我推先好訓！

寧化飛灰 不作浮塵

聽日2點屯門見

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

去完屯門落元朗

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

強貼推

大力推

上熱門呀呀呀

推推

希望大家不要去元朗危險同埋批遊行好伏

置頂唔該

推上熱門

連推

推上去呀

行動post要推

推爆佢

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

上熱門呀呀

921

921行動post

推推再推

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

聽日坐爆元朗西鐵站

主線任務

piush

啲文宣唔順返個次序

推推推上熱門

大家入黎做文宣

推呀 上熱門呀

我地未贏㗎

自推

有冇人睇到

好波，支持

就輸啦

大家快啲forward晒俾啲朋友啦！！！

文宣呢

文宣俾人清晒啦

要更新文宣

上熱門

推到有人見到

行動post全一面進場

推唔郁都要推

推一推先

推唔郁都推

好多人見唔到呢個post

推完又推

推到2046

推推推推推

推爆佢唔該

咩文宣都冇晒

新文宣正式進場

上呀

熱門要人睇到先得

仲冇文宣post呀

呢個要推

push!

日程表

文宣隊準備

長期置頂

Yuk

要個個人都睇到

要推

文宣人人有責

就輸啦 人呢

整合再推

921要人

文宣準備

又自推

聽日見。

推
大西北見

聽日見 今日推

推。！

好行動要支持
推

推呀 人人都要見到

人啊

人黎啊

Tui！
其他核彈先放低,集中推行動post

長期置頂唔該

推呀呀

贏左啦咩？

未贏嫁

強post推

推到文宣出黎

置頂啊

感謝！

tui ar

Pushhhhh

現場有冇gear?

推呀呀呀呀呀！！！

置頂

921上熱門

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

推呀屌

推一推

準時呀

推到921

1

See u

久違嘅行動post

Push 全世界集中推行動post！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

勿忘 721 831

行動post 積極推

光復香港

推阿

行動post

唔好認輸啊大家

我又推

pushh

推呀
唔可以再係咁少人

921 光復屯門元朗靜坐
922 和理suck爆商場
928 雨革五週年
929 全球遊行
1001 全港慶國奠送大禮

推撚爆佢

行動post推

推呢個 文宣

推，行動post第一

推呀大家

要推上去置頂

921 光復屯門元朗靜坐
922 和理suck爆商場
927 新屋嶺被捕人權集會
928 雨革五週年
929 全球遊行
1001 全港慶國奠送大禮

推上去推上去

921文宣唔太遲

推！

123

重要post要推
屌你垃圾連登tvb劇仲推左兩個post上熱門

推唔郁啦

行動呀
得個講字人地係唔會驚嫁

要推嗎?

五大訴求 缺一不可

721唔見人
831打死人

唔好俾佢沉吖 繼續推

行動post要推！
#ChiNazi

雖然p牌仔推唔喐，都照推
btw， 請問其實點樣先甩到個p牌？
成日想推番啲有用嘅行動po上去都做唔到

推！
光復屯門！元朗靜坐！

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

up

pushhhhhh
好多行動link，有用！

想問下有無靜坐tg gp?手殘退咗

Posh

推行動post呀唔該

推ar 出面d post 9唔搭8 推行動post先ar

推啊

行動啊

P

推
聽日真係要小心

手足小心，和理非mode先。明天同星期日唔好送頭，留番十一同佢賀壽！

行動post置頂

時代革命

五大訴求缺一不可

921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

必推！

還我831太子CCTV

Ok help pish

綜合元朗手足既結論係...
外區既唔好黎
根本諗唔到停鐵後點走

幫推 個記者消息幾準

推推推推

-

p

Sor 喺度po下9.24活動詳情先

Up

Push push